不如以後只俾講反話

我屌你老母可唔可以唔好再燈tsla arkk
契媽成條list俾你地燈撚晒
我屌你老母

Tesla to the moon
All in
Margin